講咁多把撚咩，邊隊晉到級呀？

蝗痢 拜仁同羅馬咪有資格笑囉
獌狗鏝狗疤狗個堆縮返入你老母個閪度啦
扮乜鳩中立球迷屌球證
講乜鳩值唔值得入四強
疤狗咪又係倒水輸三球
有時真係忍唔住笑

真係不服來辯

嘈贏左有得晉級

你話祖記個三球都判無效就真黑姐
你話禁區自己插水判蝗十二碼我都算

有曬片比你睇 又推又踢
保方當你唔紅 比球十二碼又話人黑？
返去幫自己個足球上帝小花打飛機啦

咪係，出面9 成 9 都係d hater 扮中立球迷
好肉酸呀